<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE theme PUBLIC "wa-app-theme" "http://www.webasyst.com/wa-content/xml/wa-app-theme.dtd">
<theme id="default" system="0" vendor="webasyst" author="Webasyst" app="files" parent_theme_id="site:default" version="4.0.0">
    <name locale="en_US">Default 4.0</name>
    <name locale="ru_RU">Дефолт 4.0</name>
    <description locale="ru_RU">Семейство адаптивных тем дизайна.</description>
    <files>
        <file path="index.html" custom="0" parent="1"></file>
        <file path="default.css" custom="0" parent="1"></file>
        <file path="default.js" parent="1"></file>
        <file path="login.html" parent="1"></file>
        <file path="signup.html" parent="1"></file>
        <file path="forgotpassword.html" parent="1"></file>
        <file path="my.profile.html" parent="1"></file>
        <file path="error.html" parent="1"></file>
        <file path="head.html" custom="0">
            <description locale="en_US">Files app's &lt;head&gt; instructions</description>
            <description locale="ru_RU">Блок &lt;head&gt; приложения «Файлы»</description>
        </file>
        <file path="header.html" custom="0">
            <description locale="en_US">App specific header content</description>
            <description locale="ru_RU">Содержимое «шапки» приложения</description>
    	</file>
        <file path="main.html" custom="0">
            <description locale="en_US">Main layout and navigation for the Files app content</description>
            <description locale="ru_RU">Основной макет вывода содержимого и навигации в приложении «Файлы»</description>
        </file>
    	<file path="footer.html">
            <description locale="en_US">App specific footer content</description>
            <description locale="ru_RU">Содержимое футера приложения</description>
        </file>

    </files>
    <about locale="en_US">
<![CDATA[
<p><b>Default</b> is a universal adaptive design theme family for all basic Webasyst apps: Site, Blog, Photos, Shop-Script, and others. The parent (main) theme of the family, which includes the basic set of CSS rules and the common layout template index.html, is the Default theme for the Site application. All Default design themes used in other applications (e.g., Blog or Photos) link common CSS and index.html layout file from the main theme.</p>
<p>Default design themes automatically link CSS depending on a visitor's device. Supported devices and platforms: iOS or Android based mobile devices, tablet computers such as iPad, common desktop computers and laptops.</p>
]]>
    </about>
    <about locale="ru_RU">
<![CDATA[
<p><b>Default</b> — это универсальное семейство адаптивных тем дизайна для всех базовых приложений фреймворка Вебасист: Сайт, Блог, Фото, Shop-Script и других. Родительской (основной) темой семейства, включающей в себя базовый набор CSS-стилей и общий макет дизайна index.html, является тема Default для приложения «Сайт» (данная тема). Все темы дизайна Default для других приложений (Блог, Фото и других) используют базовый CSS и index.html из родительской (основной) темы.</p>
<p>Темы дизайна семейства Default оптимизированы для всех современных браузеров, планшетных компьютеров и мобильных устройств на основе iOS и Android. CSS-стили подключаются в зависимости от разрешения и типа устройства, которым пользуется посетитель сайта.</p>
]]>
    </about>
</theme>
